大家唔好咁快屌段崇智住啦

其實佢可以做既野根本唔多
UGC既校長講到底其實就係政府打工仔
香港政府黑警大陸官媒開恆火屌柒佢 佢做得d乜
你就算屌柒佢都無意思

其實果日佢未落黎果陣佢係office一直同政府deal緊
就算親身落到黎都要俾黑警tg射走
加上其實好多人現場一見佢係屌佢老母 連記者都唔俾面佢對佢態度勁差

對一個咁高地位既學者其實係屈辱 佢EQ已經算好高架啦

佢而家未報警 未篤灰 就算啦
封公開信可以唔駛理
而且吳副校長真係好關心學生

大家請冷靜d 針對返班更仆街既人

真係要裝修 搞掂左Shitty同Poly兩個仆街先啦

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

比起張狗 郭狗 藤狗
段王爺已經算係咁

而且佢拋波俾非CU人
某程度上係保緊中大學生

大家諗下先

痴線架 果邊真係平行時空啦

我都好鍾意吳副校

真！

屌段狗果班唔係諗住校長出份稿話支持搞革命掛
佢依家咁做已經俾哂面大家落台
遲早中大未俾狗攻入去 先俾入面既人拆左

推

佢非真心被逼出封信嘅話，咁我地都非真心被逼咁屌佢

每個行為都必須有相應後果，否則會變雙重標準

到而家都唔敢講譴責狗隊

人地校長緊係剩係攬學生啦要佢保埋你班非學生做咩撚

中大同學進退有度，要be water！

劉進圖：

各位正在校園不同位置守護中大的同學：

我是中文大學新聞傳播學院的兼職講師，自1996年起在中大教授傳播法，看到中大校門被攻打，美麗的校園淪為戰場，感到無比痛心，看到你們冒着生命危險守護大學，既感動又擔憂。現在形勢險惡，我感到有必要告訴你們幾點事情，雖然未必中聽，但本着愛心說誠實話，是作為老師對同學的基本責任。

（一）大學校園內若沒有發生罪案或緊急事故，警方不應擅自闖入校園，即使有人報案，也應先知會校方，在校方陪同下進入校園，這是警方和大學多年來的協議。不過，由於大學校園內出現大量自製汽油彈，二號橋上又持續有人向吐露港公路擲物，警方不難說服法院頒布搜查令，合法進入大學校園，檢取危險物品及拘捕管有這些物品的人，其間可以使用合理武力，而何謂合理武力，取決於反抗的武力程度，同學受傷甚至死亡的風險相當高。

（二）國際社會雖然關注香港的人權與自由狀況，但當中外媒體把大量汽油彈引發的熊熊火光，通過媒體鏡頭向世人展示，即使警方用了大量武器，不幸造成了一定程度人命傷亡，只要大致合乎比例，國際社會也難以譴責，遑論聯手制裁，不會達致某些抗爭者希冀出現的「攬炒」結局，最終同學付出慘重代價，可能一無所得，這和當年天安門鎮壓軍人射殺手無寸鐵學生，觸發國際制裁，情況有所不同。

（三）當警方成功進駐校園，就會展開一連串的後續執法行動，包括大規模的搜查、拘捕和檢控，大學管理層極可能被撤換，許多院校和宿舍的管理者將被追究責任，大學原來的自由、開明、包容的學術風氣，可能一夜消失。同學們矢志守護一道校門、一條天橋，若因此犧牲了一代的師生和大學的自由，是否值得？這是同學們需要深思的。

（四）大學校方雖然無法強迫同學為自身安全暫時撤離，也無法阻止同學用各種方法自衛，但校方有責任勸喻同學銷毀危險物品，也有責任以合理可行方法阻止衝突和悲劇發生，例如暫時封鎖二號橋，這些措施可能成功，也可能不成功，但在情在理在道義都必須嘗試，希望同學們理解。

但願同學們有勇有謀，以Be Water的靈巧，避過這次危機，因為你們的生命和自由，才是大學最需要守護的無價資產。

作者是資深傳媒人暨中文大學新聞傳播學院兼職講師

中環拉跌女手足條仆街都仲未有後果啦
上水荃灣斬人班友都仲未有後果
更仆街既人都未有後果既時候你蝦個文弱書生
其實係欺善怕惡

扮

望下郭位
再望下段王爺

Push

你咁講同「開真槍謀殺手足嘅狗都未有後果，判7警坐監係欺善怕惡」有咩分別

著眼點唔係點解要罰50步，而係點解無罰到100步

咁佢篇聲明到底邊度值得屌

true

同意，唔通佢出信話好多中大生破壞咩，緊係話外來黑衣人啦